下一步就係計算配票....邊區投邊個，用依2個月宣傳邊區人投邊位候選人，以免誤差會大

用選民月份投票先係必勝法

直接用區選票數準d

你老婆瞓左未？

用地區投會準D,因為區選已知每個區既投票人數

例如
黃大仙、樂富投A ,
九龍灣、彩虹投B,
觀塘、藍田投C

同意

一定係咁樣準

推哩個。
月份個人認為唔準。

配你老母

屌你老母

知投票人數但點知藍黃比？

會唔會好多人覺得掌心雷唔肯跟

唔好用保皇黎做例子啦
佢地搵堆字都唔識多隻
連自己去左邊做緊乜都唔知既老人家去投票
我地同佢地唔同
我地知道自己係度做緊d乜
我地知道我地要投比邊個
我地知道投完比佢,佢會做d乜
個情況係唔同

區選結果好清楚黃藍各自幾多人嫁啦

我以黃大仙為例，直情可以細緻到每個屋苑都知有幾多票

up

操控選舉

yes

區選一打一有數字啦

如果到依一刻都唔團結就無辦法

無操控呀

推介姐

肯定無變？肯定叫得返咁多人出黎投？
你有數字對家都有，對家仲易配

分區配票攻略

可唔可以直情每個票站派人宣傳初選結果建議你投邊個

收工啦

如果拎唔返曬區議都無計
家下係資搏
如果大家放棄都無計

配票VS含撚

民建聯就係用依種

其實咁最好
一大個區只有一個泛民拉票
一來可減低資源
二來容易清楚明白

跟返區選個地區咁投最好
一個區投一個人

yes

所以得戴耀廷佢地計一計

自行分組投
九東3人一組，一人投一個
九西港島4人一組 etc.

有誤差，但準既機率大好多

太難
用區選搏重好

推

選舉主任dq人就叫操控啦

用大數據分析好易搞，只要選民團結執行就事半功倍

唔知你問乜

我估因為減第二席要用既票多過排之後

比例代表制唔係講多票就=多議席

平安夜最多人扑野

係
所以見出面有風向叫人唔含

投過立會未...爭緊35+個位